有冇人唔開心想飲酒？

有冇人唔開心想飲酒
我知咁做好5p好Mk
但我已經煩左我身邊朋友好多日
我實在無辦法先開post
只要係九龍區我都Ok

自己飲囉

你想幾時飲呀
陪下你都可以

係太子尖沙咀附近
有冇人ok

唔同你飲la 傻豬

自己飲啦

約我約我

巴打想一齊飲都唔得
我騎牛出到黎都有排

我陪你 留tg

我飲緊啦 來找我啦

自己飲先最有麻醉自己ge feel

自己一個爽D